新聞:「連燈力」基金於17:01 All in 買入SQQQ 連登網民合力望燈令大市回升

基金主席表示 : 第一次咁唔想個基金升唔好呀屌

第三次股東大會

升緊

見好即收

係咪今次股東大會太合作 尻up SQQQ 之前燈返轉頭

下轉買tqqq得唔得

快啲mark低有份推SQQQ嘅優質連燈股東

sqqq好野黎 我剛都出左 post

All in SQQQ 終於有飯食

人血飯

唉唔知呀 唔想知呀

我有做宣傳咩 冇呀我都冇導佢地
關我咩事姐 關我咩事姐

等睇推SQQQ嗰位上榜
日日俾人bin

好多人wo

燈力好強